強制檢疫或醫學監察即係咩？

14日強制檢疫或醫學監察即係住隔離營？

手帶
要你係屋企
買肥牛俾你食

係米可以自己選擇留係屋企或者住隔離營？

Yes

呢個網清楚啲

強制檢疫可以係去檢疫中心（隔離營）或者家居（包酒店），兩個都唔准出街。去邊係睇你去過邊度黎，例如伊朗就隔離營，北海道就家居

仲有個醫學監察，姐係每日自己度體溫，有事就打電話等指示，可以出街

睇完有有啲亂，即係A類國家就隔離營，B類國家就家居，咁AB 以外嗰啲就淨係話強制檢疫